【李偲嫣家變】26歲囝為錢腳架扑傷繼父 偲嫣BB激心送院

【15:25】涉事夫婦是李偲嫣及謝鋮浚。

八鄉路凌晨發生傷人案，26歲青年疑金錢問題與繼父爭執，結果他涉嫌傷人被捕，繼父受傷送院，混亂中母親也報稱不適，一併送院。原來涉事婦人，正是正義聯盟主席李偲嫣，傷者是她現任丈夫謝鋮浚。

...

家門不幸呀

個八婆依家好似收左皮？

想問呢條豬閪係咪有d錢架？

居然有個26歲仔

新聞話車主係繼父，而繼父報住安蔭邨？
如果已婚遷出單位間公屋要除名架喎

條仆街係咩建築有限公司董事都可以住公屋 ？

佢個仔好慘

唔好食二手煙

佢果仔長期聲稱自己係黑社會
唔抵可憐

自己家事都未處理好就咪出黎搞香港啦

幾時到姓屈個臭閪？

咁又唔係話佢冇錯, 不過變到咁一定係佢阿媽有責任啦, 佢阿媽都唔係正常人